我真係好大壓力

明明同級我硬係最多野做
老細成日比好多野我做
人地唔洗做既野我又要做埋
做到我想死

俾一樣你 你做到
俾十樣你 你都做到
俾廿樣你 你又做到
咁好洗好用 點會放過你呢

同意
要出聲
我以前都好似你咁 越做越多
適當時候要拒絕

人就係咁 取易不取難 你做到野又易話為 久而久之 一定搵你幫手

老細:放心喎你咁叻仔，我一定重用你！

多野做唔緊要，問題係唔公平

以為自己出post

係架 同team人有乜事交低基本都要你幫手跟 稍有不悅就講說話 暗示你自私 單打 心諗我冇自己野做？最後唔係我跟？

係，我唔介意做，但係我真係好介意唔公平
有人遲到早退老細唔理

講出嚟啦

但成班關係都好好又冇人出聲，我一出聲驚動到老細
我一定係罪人
我會犯眾憎

辭職走囉 到時啲嘢佢哋自己做返晒 你估佢哋唔驚？

我試過多野做仲比啲同事話我好得閒